[前線小心] 黑警高位亂開槍 為橋底暴警爭取休息時間

佢班仆街回緊氣同等增援 尾班車
手兄要都要爭取時間休息 搵退路

光復香港
時代革命

自推 1

自推 2

光復香港

時代革命

珍惜每一位手兄

手足...

萬事小心